\chapter{Documentos}
\label{appendix:Documentos}


%====================EJEMPLO=====================================
\subsection{D0.1 Credencial de Estudiante }
\cdtLabel{D0.1}{}

  Documento que avala a un estudiante como alumno de la escuela.
  

%====================CELULA1=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE EMPLEADOS



%====================CELULA2=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE INVENTARIO

\subsection{D2.1 Libros Escaneados}
\cdtLabel{D2.1}{}

  Documento que es generado al terminar de escanear todos los libros por parte del encargado de  \cdtRef{Actor:Procesos_T}{Procesos Técnicos} el cual tiene que tener los siguientes datos.
  
  \begin{itemize}
  \item ISBN 
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Editorial
  \item Edición
  \item Existencias totales por ISBN
  \item Precio total de todos los libros por ISBN
  \item Precio total de los libros que se encuentran en la biblioteca
  \item Total de libros que se encuentran en la biblioteca
  \item Precio total de los libros  escaneados
  \item Total de libros escaneados
  \end{itemize}
  
\subsection{D2.2 Material Audiovisual Escaneado}
\cdtLabel{D2.2}{}

  Documento que es generado al terminar de escanear todos materiales audiovisuales por parte del encargado de  \cdtRef{Actor:Procesos_T}{Procesos Técnicos} el cual tiene que tener los siguientes datos.
  
  \begin{itemize}
  \item ID 
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Estado
  \item Duración
  \item Tipo
  \item Existencias
  \item Precio total de audiovisual que coincide con el mismo ID
  \item Total de Audiovisuales que se encuentran en la biblioteca
  \item Total de Audiovisuales escaneados
  \item Precio total de Audiovisuales en la biblioteca
  \item Precio total de Audiovisuales escaneados
  \end{itemize}
  
 \subsection{D2.2 Equipo de Cómputo Escaneado}
\cdtLabel{D2.3}{}

  Documento que es generado al terminar de escanear todos los equipos de cómputo por parte del encargado de  \cdtRef{Actor:Procesos_T}{Procesos Técnicos} el cual tiene que tener los siguientes datos.
  
  \begin{itemize}
  \item \# Computadora
  \item \# Serie de Monitor
  \item \# Serie de CPU
  \item \# Serie de Teclado
  \item \# Serie de Mouse
  \item Precio total por computadora
  \item Numero total de computadoras escaneadas
  \item Número total de Computadoras en la biblioteca
  \item Precio total de computadoras escaneadas
  \item Precio total de computadoras en la biblioteca 
  \end{itemize}
  
 \subsection{D2.4 Libros Faltantes}
\cdtLabel{D2.4}{}

  Documento que es enviado por el \cdtRef{Actor:Servidor_P}{Servidor IPN} una vez que se han consultado los libros faltantes en el inventario. 
  
  \begin{itemize}
  \item ISBN 
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Editorial
  \item Edición
  \item Número de Libros Faltantes
  \item Precio total de libros faltantes por ISBN
  \item Número total de libros faltantes por ISBN
  \item Número total de libros faltantes
  \item Precio total de libros faltanes
  \end{itemize}
  
  \subsection{D2.5 Material Audiovisual Faltante}
\cdtLabel{D2.5}{}

  Documento que es enviado por el \cdtRef{Actor:Servidor_P}{Servidor IPN} una vez que se han consultado los materiales audiovisuales faltantes en el inventario. 
  
  \begin{itemize}
  \item ID 
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Estado
  \item Duración
  \item Cantidad de materiales audiovisuales faltantes por ID
  \item Cantidad total de materiales audiovisuales faltantes
  \item Precio total de materiales audiovisuales faltantes por ID
  \item Precio total de materiales audiovisuales faltantes 
  \end{itemize}
  
  \subsection{D2.6 Equipo de Cómputo Faltante}
\cdtLabel{D2.6}{}

  Documento que es enviado por el \cdtRef{Actor:Servidor_P}{Servidor IPN} una vez que se han consultado los equipos de cómputo faltantes en el inventario. 
  
  \begin{itemize}
  \item \# Computadora
  \item \# Serie de Monitor
  \item \# Serie de CPU
  \item \# Serie de Teclado
  \item \# Serie de Mouse
  \item Precio total por computadora faltante
  \item Precio total de todas las computadoras faltantes
  \item Cantidad total de computadoras faltantes
  \end{itemize}
  
  \subsection{D2.7 Libro Dado de Baja}
\cdtLabel{D2.7}{}

  Documento que es generado por el Sistema para identificar a los libros eliminados.
  
  \begin{itemize}
  \item ID
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Estado
  \item Disponibilidad
  \end{itemize}
  
  \subsection{D2.8 Material Audiovisual dado de Baja}
\cdtLabel{D2.8}{}

  Documento que es generado por el Sistema para identificar a los materiales audiovisuales eliminados.
  
  \begin{itemize}
  \item ID
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Estado
  \item Disponibilidad.
  \end{itemize}
  
   \subsection{D2.9 TT Dado de Baja}
\cdtLabel{D2.9}{}

  Documento que es generado por el Sistema para identificar a los TTs eliminados.
  
  \begin{itemize}
  \item No. TT
  \item Título
  \item Autor(es)
  \item Fecha de Presentación
  \item Director(es)
  \end{itemize}

\subsection{D2.10 Equipo de Cómputo Dado de Baja}
\cdtLabel{D2.10}{}

  Documento que es generado por el Sistema para identificar a los equipos de cómputo eliminados.
  
  \begin{itemize}
  \item # computadora
  \item # Serie Monitor
  \item # Serie CPU
  \item # Serie Mouse
  \item # Serie Teclado
  \end{itemize}


%====================CELULA3=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE PRÉSTAMOS



%====================CELULA4=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE USUARIOS



%====================CELULA5=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE CREDENCIALES



