% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

	\begin{UseCase}{CU3.7}{Generar multa}{
		Generar las multas de las que es acreedor un Lector por los retardos o el maltrato del material que la Biblioteca puede prestar.
	}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Bibliotecario}
		\UCitem{Propósito}{Calcular el monto total de la multa del cual el Lector es acreedor.}
		\UCitem{Entradas}{Una serie de botones para seleccionar el estado del libro o libros para general la multa
			\begin{itemize}
				\item Perdido
				\item rayado
				\item mutilado
				\item manchado
			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Salidas}{Una multa.}
		\UCitem{Precondiciones}{
			\begin{itemize}
				\item El Lector es acreedor a una multa
			\end{itemize}		
		}
		\UCitem{Postcondiciones}{
			\begin{itemize}
				\item Se guardara la multa asociada al Lector en la BD
				\item El Lector no podrá pedir prestado más libros hasta que pague las multas pendientes
			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Autor}{Rodriguez Cervantes Arturo.}
		\UCitem{Estatus}{Revisión}
	\end{UseCase}
		%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Principal
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor]Pulsa el botón \IUbutton{Generar multa} de la pantalla Devolución Interna
		\UCpaso[\UCsist]Busca en la BD los costos de los materiales que estan ligados al usuario [Trayectoria A], guarda los costos.
		\UCpaso[\UCsist]Muestra la pantalla \IUref{IU3.7}{General Multa}, donde se muestra una tabla con las posibles opciones que el bibliotecario tiene para seleccionar y debajo de la tabla en caso de que haya multa previa por devoluciín tardía se mostrara el monto total de la multa
		\UCpaso[\UCactor]Selecciona las caracteristicas fisicas del libro que estan generando la multa.
		\UCpaso[\UCsist]Si selecciona perdido solo se tomara en cuenta esta caracteristica para el monto de la multa final
		\UCpaso[\UCsist]Calcula en tiempo real la suma a pagar dependiendo del botón seleccionado y el porcentaje que corresponda al tipo de multa, dependiendo del costo del material y lo muestra en pantalla.
		\UCpaso[\UCactor]Pulsa el botón \IUbutton{Confirmar} 
		\UCpaso[\UCsist]Muestra la pantalla \IUref{IU3.7a}{Confirmar Multa} con los datos de la multa
		\UCpaso[\UCactor]Pulsa el botón \IUbutton{Imprimir Multa}
		\UCpaso[\UCsist]Manda el ticket a la cola de impresiones \IUref{IU3.3.3a}{TicketMulta}
	\end{UCtrayectoria}
			%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Alternativa.
			
			
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al conectar a la base de datos}
			\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSJ3.1}{Error al conectar a la BD.}
			\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{OK}
			\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 2 de la trayectoria principal.
		\end{UCtrayectoriaA}
TERMINA descripción del caso de uso.


