
%%%%MENSAJES GENERALES

%Control de inventario
\begin{Message}{MSJ2.1}{Registro Exitoso}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación	
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar cuando se ha realizado un registro de manera exitosa en el sistema
	\MSGitem[Redacción: ] El registro se ha realizado exitosamente.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.2}{Datos incompletos}
	\MSGitem[Tipo:] Error	
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar cuando no se han proporcionado todos los datos que el sistema necesita ára una operación.
	\MSGitem[Redacción: ] No se han ingresado todos los datos requeridos para continuar la operación.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.3}{Registro no encontrado}
	\MSGitem[Tipo:] Error	
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar cuando se realiza una consulta y no se obtienen registros que cumplan con las condiciones de validación proporcionadas.
	\MSGitem[Redacción: ] No se ha encontrado registro. Favor de verificar datos.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.4}{Envío de reporte exitoso}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar cuando el reporte generado por el sistema se envía de manera exitosa.
	\MSGitem[Redacción: ] El reporte generado se ha enviado exitosamente.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.5}{Registros insuficientes para reporte}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Informar al usuario la falta de registros para generar un reporte.
	\MSGitem[Redacción: ] No existen registros sufiecientes para generar un reporte.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.6}{Reporte cancelado}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Corroborar la cancelación de la generación de un reporte.
	\MSGitem[Redacción: ] El reporte a generar ha sido cancelado.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.7}{Error en envío de reporte}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al usuario cuando se presenta un error en el envío de un reporte.
	\MSGitem[Redacción: ] Se ha presentado un error de envío de reporte. Reintente más tarde.
\end{Message}

\begin{Message}{MSJ2.8}{Error de generación de reporte}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al usuario cuando existe algún problema en el sistema al generar un reporte.
	\MSGitem[Redacción: ] El sistema no ha podido generar el reporte. Por favor verifique los requisitos necesarios.
\end{Message}


\begin{Message}{MSJ2.1b1}{Campos Incompletos}
		\MSGitem[Tipo:] Error	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que debe llenar todos los campos
		\MSGitem[Redacción: ] Error. Debes llenar todos los campos
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.1b2}{Formato Inválido}
		\MSGitem[Tipo:] Error	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que hay formatos incorrectos
		\MSGitem[Redacción: ] Error. Debes introducir el formato correspondiente
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.1b3}{Error en conexion}
		\MSGitem[Tipo:] Error	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que no hay conexión en ese momento con la base de datos
		\MSGitem[Redacción: ] Error con la conexión a la base de datos
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.1b4}{Registro exitoso}
		\MSGitem[Tipo:] Confirmación	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la operación de registro fue exitosa
		\MSGitem[Redacción: ] Se registró exitosamente
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.1b5}{Registro con anterioridad}
		\MSGitem[Tipo:] Error	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que ya ha registrado ese dato
		\MSGitem[Redacción: ] Error. Has realizado el registro con anterioridad
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.3ca1}{Eliminación existosa}
		\MSGitem[Tipo:] Confirmación	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la operación de eliminación fue exitosa
		\MSGitem[Redacción: ] Se eliminó exitosamente
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.3ca2}{Eliminación de libro}
		\MSGitem[Tipo:] Error	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al usuario que no puede realizar la operación
		\MSGitem[Redacción: ] Error. No puedes eliminar ese libro porque se encuentra en préstamo
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ2.3cc1}{Eliminación de equipo audiovisual}
		\MSGitem[Tipo:] Error	
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al usuario que no puede realizar la operación
		\MSGitem[Redacción: ] Error. No puedes eliminar ese equipo porque se encuentra en préstamo
	\end{Message}
	

MENSAJES GENERALES
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSG1.1} Se registró exitosamente.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.2} ERROR. Completa todos los campos de entrada.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.3} ERROR. Valor no valido.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.4} ERROR. Solo se aceptan letras.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.5} ERROR. Solo se aceptan numeros.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.6} ERROR. Deben ser 10 digitos.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.7} ERROR. Selecciona un rol.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.8} ERROR. La contraseña debe ser mayor a 8 caracteres y menor a 16 caracteres.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.9} ADVERTENCIA. No coincide la contraseña.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.10} ERROR. Registro ya existente.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.11} ERROR. Contraseña usada recientemente.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.12} Se actualizo exitosamente.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.13} ADVERTENCIA. ¿Estas seguro? Al eliminarlo ya no podra acceder al sistema.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.14} Correcto! Se ha eliminado exitosamente.
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf MSJ1.15} !Contraseña incorrecta!, ingresa de nuevo tu contraseña.
	\end{Citemize}

	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.1]} Error al conectar a la BD
	\end{Citemize}

	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.2]} Lector Inexistente
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.3]} Préstamo Exitoso
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.4]} Devolución Exitosa
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.5]} Lector con Multas
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.6]} Lector con Devoluciones Atrasadas
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.7]} Campos Vacios
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.8]} Biblioteca Inexistente
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.9]} Búsqueda Satisfactoria
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.10]} Datos Erróneos
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.11]} Generación de Multa Exitosa
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.12]} Pago de Multa Exitoso
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.13]} Impresion de Formato Interbibliotecario
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.14]} Limite de Préstamos Alcanzado
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.15]} Usuario no va en 5 semestre o superior
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.16]} Lector Apto
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.17]} Lector Nuevo
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.18]} Cancelacion de Multa Exitosa
	\end{Citemize}

	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.19]} Impresion de Multa
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.20]} Error Cancelacion de Multa
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.21]} Credencial no vigente
	\end{Citemize}
	
	\begin{Citemize}
	\item {\bf [MSJ3.22]} Numero de ejemplares
	\end{Citemize}
%--------------------------------------------------------------------------------------------------------
%Mensajes Celula4
%--------------------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{Citemize}
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.1}{Se registro exitosamente.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.2}{Error. datos incompletos. Favor de completar todos los campos de entrada.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.3}{Advertencia. Confirma que los datos ingresados sean correctos.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.4}{Error. Registro de lector ya existente en el catálogo.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.5}{Error. Falló al conectarse a la BD.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.6}{Se actualizo exitosamente.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.7}{Se elimino exitosamente.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.8}{Advertencia. El lector se eliminara del sistema.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.9}{Error. El lector tiene multas pendientes.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.10}{Error. El lector tiene material adeudado.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.11}{Advertencia. Constraseña incorrecta.}
\end{Citemize}	

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.12}{Error. Contraseña o correo inválido.},
\end{Citemize}	

\begin{Citemize}		
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.13}{Se inicio sesión exitosamente.},
\end{Citemize}	

\begin{Citemize}		
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.14}{Error. Contraseña o correo incorrectos.}
\end{Citemize}	

\begin{Citemize}	
	\item Mensaje \MSGref{MSJ4.15}{Advertencia. Quiere salir del sistema y cerrar sesión actual.}
\end{Citemize}

%--------------------------------------------------------------------------------------------------------
%Mensajes Celula5
%--------------------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{Citemize}
	\item Mensaje \MSGref{MSG5.1}{Credencial Lista.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}
	\item Mensaje \MSGref{MSG5.2}{Desea renovar credencial?.}
\end{Citemize}

\begin{Citemize}
	\item Mensaje \MSGref{MSG5.3}{Error al conectar con la Base de Datos.}
\end{Citemize}

