% \IUref{IUAdmSucur}{Lector}
% \IUref{IUConsDA}{Perfil del lector}
% Version 1


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU4.7}{Perfil del Lector}{
		El lector hace uso de las diferentes funcionalidades que hay en su perfil. Navegar entre las funcionalidades que tiene.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Estado}{En revisión}
		\UCitem{Actor}{Lector.}
		\UCitem{Propósito}{El lector hace uso de las diferentes funcionalidades que hay en su perfil.}
		\UCitem{Entradas}{}
		\UCitem{Salidas}{
			
%%			\begin{itemize}
%%				\item Mensaje \MSGref{MSJ4.1}{Se registro exitosamente.},
%%			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Precondiciones}{
			\begin{itemize}
				\item El lector debe de estar registrado en el sistema.
			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Postcondiciones}{}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario.}
		\UCitem{Autor}{Miguel Ángel Castañeda Sánchez.}
		\UCitem{Revisor}{---}
	\end{UseCase}



%%------------Trayectoria Principal-----------------%%		
	
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	
		\UCpaso Despliega la \IUref{IU4.18}{Perfil del lector}.\label{CU4.1InicioLector}

		\UCpaso[\UCactor] Da clik en el botón:
			\begin{itemize}
				\item 	\IUbutton{Inicio} \Trayref{A}
				\item 	\IUbutton{Búsqueda de libro} \Trayref{B}
				\item 	\IUbutton{Reposición de credencial} \Trayref{C}
				\item 	\IUbutton{Historial de préstamos} \Trayref{D}
				\item 	\IUbutton{Devoluciones pendientes} \Trayref{E}
				\item 	\IUbutton{Multas} \Trayref{F}
				\item 	\IUbutton{Buscar libro} \Trayref{G}
				\item 	\IUbutton{Salir del sistema} \Trayref{H}
			\end{itemize}

	\end{UCtrayectoria}


%%------------Trayectorias Alternativas-----------------%%	
%%------------Trayectoria A-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{A.}{Inicio}

			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU4.1InicioLector} del \UCref{CU4.7}.
		
		\end{UCtrayectoriaA}

%%------------Trayectoria B-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{B.}{Búsqueda del libro}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU3} Búsqueda del libro.
		
		\end{UCtrayectoriaA}

%%------------Trayectoria C-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{C.}{Reposición de credencial}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU5.3} Reposición de credencial.
		
		\end{UCtrayectoriaA}				

%%------------Trayectoria D-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{D.}{Historial de préstamos}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU3} Historial de préstamos
		
		\end{UCtrayectoriaA}

%%------------Trayectoria E-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{E.}{Devoluciones pendientes}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU3} Devoluciones pendientes.
		
		\end{UCtrayectoriaA}

%%------------Trayectoria F-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{F.}{Multas}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU3} Multas.
		
		\end{UCtrayectoriaA}				
%%------------Trayectoria G-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{G.}{Buscar el libro}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU3} Buscar el libro.
		
		\end{UCtrayectoriaA}

%%------------Trayectoria H-----------------%%
				
		\begin{UCtrayectoriaA}{H.}{Salir del sistema}

			\UCpaso Inicia \UCref{CU4.5} Cerrar sesión.
		
		\end{UCtrayectoriaA}

